點解d絨布褲越洗越縮水

買左3條幾舊水
洗左幾次
而家2條唔岩著 1條吊腳
有冇方法還原返

可以當自己隻腳長咗